【文宣整合攻略】呢個post過2000留言我捐$5000！！

因為屋企人精神問題，我好耐都無出過黎幫手。所以轉左職做文宣，對唔住各位手足。

其實呢筆錢想捐好耐，只係因為我只係個畢業生，資金好有限，想用得有意義啲，希望吸引到大家入黎幫手做文宣。定貼入數紙，絕不走數。1個留言$2.5，夠數開新post投票捐邊到。

我都好對唔住大家我呢排開左啲標題黨post, 因為文宣真係好重要，唔好停留同溫層

失敗唔係無人撐，係因為無人知

文宣我認為係難道最低而又可以幫到成個運動既一件事。其實整圖既巴打唔介意人地偷圖，只會怪人睇完唔forward!

唔識整圖既大家，我有三樣野希望大家幫幫手

1.分享去 Facebook IG Whatsapp Gp

連登接觸面唔夠廣，而且留得係到既已經係跟得好貼既人。希望大家見到靚既文宣，由其行動post，幫一幫手做多步，repost 埋上ig, facebook, WhatsApp 之類既社交評台。一人拉多一個人去遊行就已經多好多。

原文：

200萬人有幾多個真係睇連登

2. 貼連儂牆

雖然依家科技發達，但仲有好多人無辦法係果到收到信息。平時我等車都會望到好多叔叔望下牆。其實佢真係好吸睛，都係直接文宣既好地方!

**建議組隊進行，放工放學咪貼兩張。
**如要去廠印刷，落單要開新Account

原post:
老母一句屌醒左我，駁唔到。。

文宣組入！印刷都會出事！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

3. Airdrop 比全世界

0成本，直接塞信息比人，行動post 優先。平時搭車，行街得閒無野做咪用下！

原post:

IPhone有個咁好用既功能點解要浪費

光復香港，時代革命！光復之日，煲底相聚💛

push!!! TWITTER 手足!!

推

推撚爆你

希望大家做多一步
每人做少少就幫到場運動好多

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

好彩政府都幫到我4000

辛苦晒手足
文宣岡位好重要架 辛苦晒

推唔推好？
我跟機捐$2000俾星火

lm

呃留言

Supoort

我跟你五千

Support

代手足多謝你

多謝大佬

push

推！！！

五大訴求

推呀

一齊跟

我推

巴圢撐你

年青人，留番的錢係身邊，捐錢呢的等我地廢老做

光復香港

留言靚推， 手足記得找數

錢我唔介意捐
講左出口都唔收番
想大家唔係剩係留係連登
光復唔係剩係靠連登仔

推 各有各做

推，手足各有各加油

失敗唔係無人撐，係因為無人知

Push

感謝手足！

有道理呀

多謝巴打
大家一齊推佢推到傾家蕩產

推到樓主破產

推到爆

超 五千

推到破產

但support

幫你手

加油
連儂牆真係好有用
但呢排少咗好多
我都係經過返工放工會痴兩張

推！

p牌推唔到

##2001

加油！

2.5

文有和理非 武有勇武派

何文田區學校 舊生街坊學生connect!

連儂牆啊
我好耐冇見有新野啦

捐定先啦 唔好要大家等

推！！

加油啊巴打

捐比612 星火 立場好啦，其他唔好亂捐
加油! 支持!

支持樓主 感謝你

我都做左個文宣網站，大家一齊努力

支持樓主

留名支持

推佢老母

support

英文FAQ懶人包解答外國人問題

[英文文宣拋磚] 召喚鍵盤戰士同外國人解釋今日香港請願

Sir this way!

支持

邊隻手套可以出街整蛋 糕？
隔熱手套

想你跌錢

希望多d人跟機
利申：跟

番工前番母校拖手
推下先

aaaaa
錢已預備

多謝樓主
好人一生平安

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

想10月去完考察返黎應徵文宣

巴打好野支持

感謝手足

毅進星 $100

等捐錢啦

文宣好重要，多謝你既付出。
光復香港，時代革命！光復之日，煲底相聚

pish

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

話說之前養既狗過左身一排
e家想番隻
唔知改名做popo好唔好夠唔夠Q

推爆你

G持

香港警察 , 強姦謀殺

幫到人，留個名

我有個提議，不如你用啲錢去印文宣，因為你印得多嘅話，文宣嘅價錢分分鐘比得起買裝備
仲可以印埋比其他人幫手痴
上次我印一萬張得1/6 A4咁大嘅貼紙 (一萬張最扺)，都用左$2100
所以拎去印野有得諗
最好揾啲相熟，打折比你

真係要支持

$2.5

ok

樓主快d傾家蕩產

推啊推啊！！！

有啲好想要嘅文宣方向 但文宣組無乜興趣整咁

支持你，我都有努力捐，手捉一齊捐啦

post 照推，但巴打你留d 錢旁身好喎

p牌仔 受唔受
照推

Pish

你同我都做到ge野

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

由而家起做25毛

25毛係度

光復香港時代革命

謝謝 但係你自己留返D好

多謝巴打

推啊 大大力

屌哂你地 義士唔係condom啊

2.5毛

正，我回一篇就捐$2.5，係一毛25倍
PUSH

仲有可以print出黎派街坊
加油！

推，香港人加油

五大訴求 缺一不可
721 , 831

文宣好重要

ready

救命

推到你破產為止

推下先

Tui

支持你